(救命)係元朗橫洲走失左隻淺啡色貴婦狗

佢個名叫比比

屋企人開門嗰時候，佢自已偷偷地走出去，冇人發覺

有無人可以教我點做

推。。。

已經揾左個半鐘了

30/12 截止！
仲欠47000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

推

Sad ..,,,

希望搵到啦
仲要牛屎地方 比人三六...

Sorry用咗不推文
再推

Help

P

推

有無去facebook /tg 元朗群 求救

希望唔好比牛屎佬/強國人捉左來

有！！ 我預備貼街招

揾番了！ 多謝咁多位手足

置頂啦 恭喜冬至都可以團圓

佢去左邊到玩

去左垃圾房，然後徘徊左一陣，就比人發現左，
幫我keep住